[雙乳]Why the hurrah? There is no victory!

各位外國朋友:
首先佢話暴力抗爭唔啱, 傷害警員, 市民同記者, 對民生作出壞影響
然後佢話五大訴求已經回應左盡左人事
佢話會做出讓步同開始對話:
1. 將於立會復會後撤回逃犯條例修訂草案
2. 警監會加2個人 (果2個人嘅中立性已被貿疑)
3. 將會落區進行直接對話 (對話平台一)
4. 會邀請社會賢達做獨立研究同檢討 (對話平台二)
然後譴責少數人侮辱國旗國徽, 譴責暴力, 話會繼續嚴正執法

當對方提示會讓步以換取停止紛爭, 但係唔會完全接納訴求, 無承認錯誤甚至刻意淡化己方暴行仲賴我地, 其實佢係勸緊降
接受勸降, 後果係乜大家知道

To foreign readers,
She said that violent is not right, causing damages to the police, citizens and reporters, causing inconvenience to daily live.
She said she had tried her best to respond our five demands.
She said she will make certain concessions on this issue:
1. will formally withdraw the bill when the LegCo resume
2. will appoint 2 new members (whose neutrality are questioned) to IPCC
3. will reach out to the community to start a direct dialogue
4. will invite the intellectual to make independent research and review
Yet she blamed the few people who vandalize the national flag and emblem, blame the violence, and assured she will continue to "strictly enforce the law".

When the opponent hints that they would make certain concessions to stop the conflict, but refuse to accepting most of our demands, no apology in the speech, no mentioning their violence but blaming ours, they are in fact trying to persuading us to surrender. If we surrender, you know the consequence.

各位連登仔又有乜感想? What's in your mind?
我希望有人幫手推

now or never
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

借位宣傳
依家twitter上面勁多人比777呃左，係到恭喜我地抗爭勝利，國際線就黎比777打殘啦！！快d上twitter打國際線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
(淨係識thanks for your support都可以入黎幫手retweet架,大量高汁tweet任你re)
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

入去幫手推一推post keep住係熱門，等多d人知道依家問題幾嚴重
[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

手足英文咁好快d入twitter gp 一齊開國際戰線

借位宣傳
依家twitter上面勁多人比777呃左，係到恭喜我地抗爭勝利，國際線就黎比777打殘啦！！快d上twitter打國際線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
(淨係識thanks for your support都可以入黎幫手retweet架,大量高汁tweet任你re)
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

入去幫手推一推post keep住係熱門，等多d人知道依家問題幾嚴重
[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

我英文真係好唔會打份閪工

最好解釋埋監警會點解無撚用
因為無主動調查權,權力在投訴警察課(自己人)度
仲有講埋我地要求既係五大訴求,缺一不可